[我問你答] 仙人問答環節

南亞三寶係？

強姦打劫左膠

連埋張超雄四寶

錯

南亞三寶係

中子彈

氫彈

白磷彈

當自己國家有難時，啲南亞生物會點做？

...

強姦打劫走難

聯絡張超雄

錯

當自己國家有難時，啲南亞生物會做難民令其他國家都有難

如果南亞生物冇錢時會做啲乜？

咪講左走難囉

打劫張超雄

你漏咗令其他國家有難

你錯喇 佢永遠唔會比南亞打劫

仲有
強姦佢個弱智女

去入境處放火
正式有id
加入民建聯
發達

落ssp又食又拎

點解唔聽我電話

你見到野外有隻狗公同隻狗乸扑嘢，你會唔會覺得隻狗公強姦

請唔請人？

張超雄咁大愛
應該會叫個女剝哂衫
喺ssp公廁等南亞人輪流中出
仙人有冇呢類av

幾時有合集

去Youtube搵動物交配咪有

【封面故事】網絡起底秘技 高登行動組曝光

組長